S8唔知點解直播唔到求救

我之前用開內置遊戲啟動器既live功能直播twitch既，一直都好好地
但係早兩日開發現twitch一路都冇畫面，但係標題又識改(我轉左幾隻game試，佢識幫我轉title)
有冇人知係咩問題?

乜撚都唔講就派負皮係咩心態